
                      Tarantino en su nueva película lo clava, no es su mejor película, pero no deja de ser una obra maestra. En la película los 8 protagonistas se enfrentan al cluedo más difícil de la historia, una sola deducción incorrecta y puedes haber matado un inocente o haber muerto tu. En esta película te cuenta con detalle la historia de nuestros protagonistas, personajes completos, y nos enseñará a jugar al cluedo, la tensión no decae en ningún momento. Esta es una de las películas más sangrientas de tarantino( y eso ya es decir). Te da explicaciones de todo y no te deja ni un punto cojo. 9/10
        
            